每晚都想可以一睡不醒

又冇勇氣自殺 唯一咁樣希望可以死得舒服d

做人好累呀。。。沒完沒了咁捱落去 要捱到幾十年後死果日

人生都有樂趣既

最諷刺係你唔相信愛情 但又嘗試去愛人

你又知我唔相信?

返工返學做到隻狗咁唔知為乜

最諷刺係唔返工唔返學咪又係唔知做乜on99

我真係冇得揀

i know that feel bro. 一個一事無成ge毒撚連自殺ge勇氣都冇，真係唔知生存有咩意義

呢個世界係有我呢d垃圾先得。。。如果個個心想事成 實天下大亂😢

我憎死你，一世都係。

相信愛情，結果晚晚都訓唔到教

咩都唔信，都係瞓唔到

你一世唔醒仲好

你爭氣啲贏返次，做人有成功感就唔會成日諗住死。

我都係 幾時先會夢想成真

我唔知點樣同你講返好。。
我諗我講咩都冇用 有d野講左出口真係記得一世

你唔好咁啦。。。。我依家都想你個病好返。。。我知你實唔信。。但冇計。。我已經定性左係一個仆街

諗住搵個殺手買起自己

成功感。。係咩黎?。。。
試過好多野 其實發現自己並唔真正想要
跌跌碰碰都搵唔到條路

冇覺好訓冇精神
返工比人屌頭到都暈

唔知活著意義
但又唔想自殺

真名上連登你係得嘅

你自己問題

拐你老母 連個物理治療師都話我行得正常 你收皮啦
唔洗你假心祝福我我都會自己努力

我冇假心祝福。。。。唉。。。但我諗你都唔會信。。。係。。我認我鬧過你。。。

唔好嬲我啦

我都係
長睡不起去第二個地方旅行

I'm a creep, I'm a weirdo.
What the hell am I doing here?
I don't belong here.

靚仔靚女成功人士先會因為害怕失去而自殺
廢人冇野輸反而只會日日營營役役

屌。。
日日on999 成件行屍走肉咁

日日食爛屎既人 有一日食返正常屎已經好開心

但日日食好野既人 有日要食狗飯已經生不如死

去到第二個第方咪又係on99

冇人嬲 笑你on0仔

你都知？收皮啦扮偉大

去死囉

Yes so you go to the hell immediately

上天可否給我一個長夢

大家唔好頹啦
一齊以屌女人為目標
做人有大志好啊

我冇話我偉大

唉 我都好內疚 應該唔好咁認真

唉。。。唔好咁啦你。。。我依家好多地方都敢去。。

有咩意思姐

咁咪唔好去
我全部去晒一次都冇你足跡

佢冇女屌雞？

係你認真咋 擺認真係你道？咪仆晒街

係我認真姐

仆街啦你

係先好講

我冇力屌你啦唉 你食屎啦

點會唔係

我認真過你呀屌你老母

如果可以一睡不起 咩都唔洗再煩幾好 連去死既勇氣都冇 做人好可憐

你不如tg講啦 其他人睇到唔知我地做乜9

有冇去埋田灣

又諗起你 唉 仆街了

有冇諗過一齊自殺

我屌你呀 點解我會屌屌吓唔憎你

算吧啦tg
你想就tg我

唉 好認同

真係唔搵了？

每個星期至少定一個目標。

鴨脷洲望到對面香港仔行埋去黃竹坑算唔算附近

路上有多個人陪都好

中國有套真人show叫《變形計》

終於知道這世界上最遠距離是什麼?
原來我們曾經這麼近 卻又那麼遠

想著你。。冇一刻停止過 但原來你tg blk左我

寧願你憎我屌我 。。。好過冇contact...

屌你老尾我真係痴撚左線😭

Same

冇block想搵就搵

你小心d

Tg我

有 就係死

我小乜嘢心啲

你仆街啦你

比你老母知就仆街